(劇透)有無人睇完水行俠到而家仲記得D畫面?

拎紅燈跳入海個幕 CLS 到而家我都仲記得

Amber Heard條波罅

胸

好正 每次鏡頭一有佢都望住佢
個人認為 做剪接個個轉登剪好多鏡頭比佢 其他人講野都比個大頭反應佢 好偏心

屌 就係呢到 好撚震撼

深海恐懼症

[水行俠] Amber Heard裸照

大家對女主念念不忘既話可以黎打個飛機先

一鏡到底既打鬥 又係好有打擊感

溫子仁d 恐怖片feature

我記得佢地嘴嗰幕
後面係好似打緊星球大戰咁

Orm vs Aquaman打戲一場過精彩一場

水族館
攞完叉soon落aquaman到
型到

用手發聲波同海獸王傾計

女主角出大絕果下

溫子仁 真係好勁
一套 水行俠獨立電影

都可以拍得好過 正義聯盟, BVS 呢兩套 咁多出名英雄集結既戲

mera爆樽

穿大海怪call gank個下

imax睇呢幕絕對係本年度最震撼電影體驗

雙大海怪好型，好似 Independence day 2 果雙大野咁

我覺得似哥斯拉個隻

呢個切面畫面成日覺得最底係海綿寶寶

雜種!

唔明點解d人話d costume假

d畫面配合到好似online game

例如海底打斜45度影細佬個陣 好鬼似瑪奇英雄傳卡丹咁

呢幕配埋d配樂真係起哂雞皮

個時我只係諗梗如果公海真係有呢班異班都幾恐怖

尼套戲200蚊都抵

imax 3d

係瀑布行返出黎一幕好好丁

排雲掌

ok la

今日試咗screenX都幾正

開始無耐細路版統率水族館D魚
後面拎左金叉之後 型撚到裂

會唔會好難睇
望下兩邊又專注唔到前面

最尾召魚個幕epic到

唔同人唔同睇法
我就覺得無問題 有啲重好型

真
好過預期

都會呀，今日已經買咗最尾一行都有啲難睇，不過真係幾正

成個邱福龍既龍神咁

睇完愛上左aqua man

我覺得臨完場佢由水底浮上半空對住觀眾出title果下都幾型

我睇4d imax 好似玩緊過山車咁撞黎撞去

西西利女主角係屋頂跑一鏡到底

細路個幕

有人蝦佢 跟住隻鯊魚撞玻璃

香港有？

正如神奇女俠一樣喳嘛正義聯盟都係有啲鏡頭係特登俾佢大頭既

海嘯都沖唔走佢老豆定冷帽

呢張有無打直版gif
想做電話wallpaper
搵極都無

應該要等高清版先有

Diablo出場最震撼

之前見wb 香港ig story 有
不過中間有d 字

拍得幾好
同埋有啲位係幾感動

D2 place荔枝角新戲院呀，我早場都係$90幾抵屌

會唔會好奇怪

正

諗起一拳超人個班深海族

海 呢個主題真係好加分
視覺享受
DC呢套真係要讚

係咪南泡野

唔係講笑 套衫好似粟米

之前睇正義聯盟，心諗搵個沙憎黎做乜勁
但今次睇完就真係感受到佢既魅力

隻烏蠅出黎個陣笑死

不過太似粟米

女主角戲入面靚好多
唔知點解戲外唔靚

btw睇果陣有個問題

佢身體刀槍不入咁紋身其實點紋上去

外國？

紋身唔係噴墨?

同埋戰鬥會谷實進行防禦，同平時嘅狀態應該唔同

整咁耐 整件咁既野出黎

Lights out

講到想去睇多次
星期二三又得閒

影相

好似有少少長得制

海王 個名畢到呢 大陸味

Blue blue blue

應該叫咩

好似食人魚咁

有冇爆樽gif

今次拍得娛樂性豐富，男女主角都好吸引，第一場Nicole Kidman 還原靚靚都好好J。
但整體感覺marvel (非引戰)
徐錦江個樣加王子復仇記。真係好Thor。
意大利打個場啲錯摸笑位真係成陣marvel 味。

如果aquaman 細佬搵到Loki 個種型格奸角就真係完美。

有烏蠅咩？

佢講緊black manta

諗起依一幕
當年睇又係好震撼

過橋安檢果度好華麗

紋身係將d墨打入個身度
當佢控制到啦

個境我又覺得唔多似
不過見到啊媽件衫都諗起mon hun

個老豆=李子雄

其實有冇人睇果陣係真係見到安娜貝爾

我有見到

我上網搵咗好耐都搵吾到圖 好想望下

同問超人點剃鬍一樣

我見到，係海底到果幕勁深刻

玻璃冇事

有冇咁眼利
我事前知道有依個彩蛋 但睇果陣都發覺唔到

係咸蛋超人
或者叫佢外星人都好

見到個老豆諗起成龍

Amber heard係個海行出黎真係好好J

想知點解亞特蘭提會整到個同現代一模一樣樣嘅玻璃樽出嚟 算唔算bug

有冇人會去睇多次

可能現代d樽抄佢地

點解amber heard 可以靚得咁交關

好記得係畫面嘅左下方

人地嗰樽係古代產物，我地現代重用緊

本身有關大海既戲都好吸引
而 aquaman 呢套戲創造左好多好靚好夢幻既場景，到而家都記得好多幕既 scene
最衰個時睇2d,好想睇 3d 感受下

係大佬b先啱

orm我又唔覺得需要搵到似loki個類 orm同loki其實都幾大分別

Patrick William染金毛好型啵 差啲認唔到佢

Patrick Wilson呀

Sor iPhone autocorrect hi錯咗制

iMax 3D
開波 一鏡到底 室內大戰已經精神一震
到 Aquaman 推爆潛艦
啲特技睇到我嘩嘩聲
Last 水底大戰 隻怪獸由地底爆出黎
個畫面真係 痴撚線

好似好正咁

係 認唔到
返到屋企search先肯定係拍好多鬼片同一人

有無人覺得兩兄弟最終戰前
aquaman擺post個下好撚型
好撚有王者既感覺

orm霸氣好多
loki就奸d搞笑d

劇情真係大路咗d
但係畫面 鏡頭真係一絕

有冇人覺得好似打緊fps咁 一路跟住鏡頭望
希望續集更加正

orm 有種用實力贏你既感覺
loki 奸狡得多

個outro加埋首歌真係好正

佢呢條感情線正過主角佢地

西西里島 one shot 打鬥, 以及呢邊打到一半 拉個鏡頭去另一邊
Atlantis 大橋 紅燈跳海 果幾幕都好震憾

btw 有冇人有火環 觀眾比震波震到然後yeah 果張gif

廿年 重逢好感動

意大利果幕打鬥好正

mera 每part 表演都好正
最正係搶刀連斬幾件個part
想要gif
之後就好西西里島追逐
同埋跳海果part

拎紅燈衝落海底果part型到不行
好有佢拍恐怖片果種壓迫感

咁我寧願佢穩陣d做大路片好d
因為aquaman漫畫個setting好柒，一上水就無能力，連刀槍不入同神力都無埋
2011 漫畫先reboot佢個setting就似電影咁

正常既aquaman應該似stewie咁講

再加埋佢套衫成條粟米咁真係趕客，James Wan拍番大路英雄片吸到客同好評過JL, BVS已經好撚勁

溫子仁有料到

客觀咁講
單一英雄既電影DC不嬲都唔差
Superman同Wonder Woman都好高水準
只係果2套大雜燴信息量太大
個導演根本Handle唔到

JL慘d
拍到一半Zack要quit因為佢個女自殺死左

點解dc d戲嘅畫面都咁撚好j

入Atlantis個下真係拍得住Avatar

我諗就算zack冇quit到套戲一樣有問題
DC太心急想追Marvel
人地Marvel拍左好幾套獨立英雄電影先拍Avengers
如果Aquaman出先，再拍多套Flash既電影
咁之後既JL會易入口好多

女主角喺西西里攞住扎玫瑰花面向鏡頭笑嗰下真係好靚

90蚊咁撚抵

chok 到爆添啦，
重咁得閒擺post
歐娒型啲，轉頭望

黑鬼拎支砲射爆個島仔後向後淫笑好正

主角騎隻大海怪上黎 之後成身發金光果下
真係好似飛雲

咁先係黑鬼真面目

華納d戲拍起黎畫面係型d

講起安檢就怪了，明明公主話自己有免檢，亞瑟同行都無埋免檢，有幾個兵仔要用非法入境捉人

因為化妝 好多歐美女星都係電影個樣好靚 但出返黎又好似差左啲咁

奇怪點解佢地識嚟捉人

反而覺得戲外面唔識化妝
成班化到唔知點咁

真，你睇裸照個樣幾清幾靚

佢戲入面tune到勁白
但紅髮真係正
仲要大部分時間濕身

真人黑返d

要解釋可以話公主比人落左追蹤器
而且個老鬼一早比人懷疑佢背叛 比人監視住都唔出奇

你去睇返佢流出嘅素顏照吖，正到一個極點

咪講緊佢平時化妝唔掂

我覺得套戲個樣有用電腦執過
訪問真係無咁靚
同紅髮真係太好J

係畫面其實內容好鬼多

但又唔會拍得亂同做得深刻

個故仔又好夾同好順

第二集係咪溫子仁拍?

未知

最尾隻海皇類 在地底爆上黎

我睇imax 130$

我2D 全景聲 $110

一開頭啲水兵上黎捉皇后果個shot好正

呀啊呀！！！！！吖！呀啊呀！！！！！！！呀！

係IMDb search 左佢啲野，有套London fields 齋睇trailer 都扯扯地

真係好撚正 全程眼定定睇住對吸手波浪下浪下

On9 呢套係溫子仁拍得好ja, bvs JL 拍到亂過西咁

唔知點解啲人依家提返WW佢地會話一般
明明WW啱啱出時好多人都話好好睇
我自己唔覺得WW差過Aquaman因為個人本身好中意戰爭片

Btw King Orm一出場用枝釵𠝹開軍艦嗰吓好深刻
我睇到呆咗忍唔住同隔離個friend細細聲講： 好型
Patrick Wilson金髮藍眼時個樣成個典型美男子咁

成件事好夢幻

又話人似marvel又想人揀個似loki既orm 嗰位巴打其實可以直接去睇thor
orm係有屬於國王既城府 但唔會係去到loki個種奸

Marvel狗只想按自己意思揀角

初初無諗過可以拍到佢咁型
因為watchmen入面覺得佢最柒

話哂同一個老母生 同執返黎的brother有咩好比

一開始阿媽係屋企出手擊退士兵個場都打得好

Bomba feel

拎完神器 同海洋生物連WiFi 果到正

成套嘢，2粒幾鐘算交足貨，無欺場

係lor 正仆街 有啲位突然大聲

ww又係最尾一幕係ww飛起嘅近鏡
如果dc以後d solo戲都係咁樣結尾做傳統就正

black manta 出場都幾型

喺西西里島
Arthur去問路，叫Amber Heard唔好行開
之後回眸望住arthur背影嗰下
靚到

求gif

老母返返去Atlantis
老母見返Arthur Scene
Orm見返老母
配合埋啲Soundtrack 變得好感動
標左啲眼淚

最記得酒吧入面班大隻佬

求下你唔好 同tvb出動結局有咩分別

好老土既笑話

1張JL既

Marvel咪又係咁，好在Wan識收1個就算
而家啲Marvel戲每2分鐘黎一個呢啲笑話

Marvel

如果Marvel每一套都做到CA2個水平
DC之後又可以俾溫子仁接手
咁樣既競爭觀眾最開心

老實講呢張仲似

期待marvel啲大戰再正啲 2邊競爭先最好睇

覺唔覺庾澄慶好似哈林

咁睇marvel d戲咪超尬尷

尷尬

聽溫子仁訪問 佢似係all in落一套滿足自己之後就唔拍

揸信號彈跳入海嗰幕 真係有少少唔敢透氣

輕左3次機
退票
畢生難忘

Mera控制紅酒變矛都正

唔記得叫咩族 但d怪好核特 密集恐懼

邊度

尖沙咀The one

會2刷

其實有冇人知Marvel同DC 分別用緊邊間CG特技公司？
DC每套戲D特技唔係唔好
但係睇埋Marvel戲之後
我就覺得DC同Marvel真係差少少
係咪最好嗰D特技公司已經全部俾迪士尼買哂
所以其他電影公司D特技冇辦法去到迪士尼D電影公司嘅級數

之後係tm ua 睇kingsman2(執之前幾個月
睇睇下商場警鐘誤嗚搞到停左半個鐘
送番爆谷卷 但tm無左ua 其他ua又貴又唔岩路
仲未用過

但dc畫面靚喎

同avg3同一間

唔係用Marvel同DC分，電影特效公司接job做，每套電影都唔同，好多時係幾間公司有份完成整個電影。你睇credit就會見到。

*我有做Aquaman, Inifinity War

我都會
之前睇3d
再睇唔知睇咩好

海濠族

4DX

4dmx?
驚唔驚係咁噴水好麻煩

其實大公司嚟嚟去去都係個幾間
cg真假根本鬥燒錢 邊個budget放落cg多咪靚啲囉

水行俠同IW都係用緊同一間特技公司
都係Star Wars果間
可能係成本問題所以有d位渣小小

原來係watchmen入面條友型左咁多

片尾跳起嗰吓心諗做乜撚嘢
仲要下面行字幕提你後有精采片段

通常導演一定有自己班底
佢係温子仁班底
唔好話10年前watchmen入面嘅佢同依家好唔同
2年前The Conjuring 2 入面佢個樣都同依家好唔同
我好肯定一定有CG執過個樣

有無amber heard 食花同紅酒個幕gif

用亞特蘭堤斯嘅紋身工具

拎完枝三叉 Zoom埋去隻黃色眼果幕型到癲 有無巴打有圖

真係好正 好想入場睇多次
睇到中後期再加上Patrick Wilson型到成隻精靈咁
有少少魔戒嘅應覺 好正
好耐無試過睇戲睇到有呢種感覺

我唔係耆齡王，絕對！！！

不過覺得Nicole Kidman（僅限戲裡面）好正

啲打鬥好正
圍住個人喺度轉
一鏡到底
老實講好似正過marvel

好有女王氣質

我仲好記得響間房一路播音樂一路整大頭怪B嗰段戲
好有tony stark feel
好似tony stark響度改緊件甲咁

不過 iron man 同大頭怪B的分別
真係睇你完成之後件甲個樣型唔型咋

遇到水支野唔會熄
上一秒打哂飛機話唔同人類 佢果族可以係漆黑環境睇野 下一秒落海搭架潛艇個頭燈照比邊個睇

師兄 盞燈趕怪用

支野好似係係架平民船拎黎嘅信號燈

海濠族長居深海 怕光喎 記得好似有咁講過

果枝好似係可以係水底用 其他戲都見過
同埋用黎嚇啲怪等無咁近

但架潛艇有車頭燈就真係吹脹

其實一開頭個細佬同其他盟友開會
有架船襲擊佢哋
到後來公主同佢老竇講你唔覺得一切都好巧合咩
其實係唔係有內鬼暗中煽動發動戰爭？
因為正常陸人唔會知道有啲咁重要嘅人喺入邊開緊會

orm計劃黎...
佢叫黑蝠魟搞架
梅拉老豆知道係orm自編自演
但佢自己都想開戰
所以同orm合作

佢係第一代綠魔黎 無錯

The one睇？
我睇果場話機件故障遲咗成粒鐘

係咪5號院

細路orm叫黑鬼放魚雷造人類攻擊假像

呢幕我都想講 尤其個陣好緊張 佢見到紅酒就知有水源對付班敵人個陣 真係會鬆一口氣

*佬

對我黎講套戲好差
樣樣都唔深入
只係將結果推晒去好既一面
得主角師父先最似壞人

綠魔個款真係似終極壞人

燃燒棒賣點就係落水都燒得著,
child登仔

小學生程度係咁上下啦

乜套戲有咁難明咩

我反而想佢好似starwar8其中一幕咁 專登淨音 應該仲正

不如你重睇啦

係
William dafoe

因為睇開佢做奸角姐

D異形怕光呀傻鳩

香港有無㗎？

係邊個時間 我好用心留意都唔覺

兩個主角一齊落海底鏡頭有掃過

Mera水母晚裝

鹽海國果班甲殼類上唔到水面睇最終決戰

班蟹我諗起halo啲最廢嘅雜兵

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Screen x個效果睇落唔錯，不過香港間GCV好似無上?

齊裝俾Aquaman空裝打撚爆

導演真係好有才華，可以將一個咁老套既劇本同角色設定拍得咁好睇，淨係啲畫面都J幾個月

咁睇好似幾辛苦

佢話未知第2集點拍

屌

好似陰謀誠咁

但紮住個計，真係成個老年巴爾咁

意大利屋頂追逐打鬥

沙漠未跌落坑果幾幕key得好差

有zeus即係有poseidon?

aquman vs poseidon?

DCEU 未來應該講多d神話

一來MCU好少講神話，冇咁怕畀人拎黎比較
二來WW同呢套都同神話有d關係，接落去都好易

係做到母愛嗰種感覺
可能因為我重係做緊人個仔先會咁，有少少主觀
夫妻嗰種就冇咁強

shazam都關神話事

其實個師父係咪有啲伏筆
明知Aquaman 就死都唔去救
自己都話明係行刑
定係想突顯Mera 鍾情主角做個對比
但佢又提到同女王嘅承諾
好難唔咁想像佢係掙扎當中
但佢又肯幫佢地搵神器

我覺得個黑人條支線有少少夾硬
好似夾硬寫到佢死唔去整個續集出黎
不過整體我都覺得好撚好睇 畫面好撚靚
好想比aquaman屌

如果咁計可能歸納到去佢只想維持政治穩定
而非為感情因素而幫Aquaman
對佢嚟講係棋子

係咪因為私怨
未必係為大義

好似係
同場？

aquaman宿敵唔可以咁快整死
求神拜佛溫大導拍埋第二集啦

播到兩兄弟打交
公主揸船出黎救佢嗰下壞第三次
個經理入黎話退錢

我都發現

好似係實境嚟，係摩洛哥沙漠拍

靚到好似假咁
沙漠隔離竟然有海

之後無睇返？

未，抄左牌約佢下次再一齊睇

睇完就Loop緊首everything I need 到宜家

字幕版好正如果出左碟有人剪電影片段配埋套戲就正

真係好好聽 啲歌詞完全係講緊Aquaman 唱個個把聲好溫柔 好似同你講故事咁 好撚正

鍚鍚下一個大爆炸嚇親...
係隻船上面沒啦啦爆玻璃又比佢嚇親

Hi

又要等幾年

咁廢既nemesis都幾勉強

所以想睇下佢點寫到個黑人夠砌個海洋之王
單靠套戰衣都窄窄地
希望唔好寫爛

其實仲有邊幾幕係實景？

我自己覺得orm呢個形象都切合既
因為諗深一層佢唔完全算係奸角
佢只係覺得人類不停侵佔同污染佢既家園
所以想維護自己家園而引發仇恨不擇手段

係咪冇人睇到有幕有annabelle公仔係到？

Amber Heart red head好撚柒正

好想知咩歌

現實金毛反而無咁靚

同埋拍到佢對眼好似好大咁

套戲每一場都拍到佢鬼咁靚
本身角色又討好，非花瓶角色，甚至推進劇情

總括套戲選角真係好成功，男女主角或者配角都各有自己魅力
好多場令觀眾有記憶點，睇完好有滿足感

Loop左三日了…

好撚正

有冇人覺得男主係酒吧車老豆番屋企果幕好似波兒？

邊l個黎

柒頭皮一個
不必理會

如果溫子仁拍生化危機電影版一定好好多

有

童年Arthur curry 係水族館張開眼果下所有海洋生物係佢後面果下好正

海嘯打中佢兩父子架車 Mera 成個索爆女精靈款咁控制啲水幫佢搵返老豆果下正到

剛剛拎到golden trident 果下由遠至近zoom埋佢對眼度果下型到裂 （不過令我諗起the nun 既海報）

我睇到都笑咗 好撚正

男主角老豆好似卡士蘭

水底果d係實景

你返鄉下吔屎啦

仲有幾多人唔知句Save Martha係令到Bruce Wayne相信Superman係全能全知全善既神 所以停手

唔關事

我都認唔到原來係conjuring 個老豆
金髮同整後生咗之後型好多

佢後生都幾美男子feel

邊度有？

請問香港邊度有imax 3d？

冇錯 真係靚到dum一聲

我刷左3次準備第4次

深圳

片尾播搞到好似神話愛情故事咁 超正

香港好似淨係得3d or imax 冇2樣一齊🤦🏻‍♂️

¥60
兩個幾鐘
英皇 靚戲院 iMax 3D

主角細佬
btw中後期啲打鬥係咁轉係咁轉

UA IMAX

拎紅燈跳海嗰part真係好震撼，其實差唔多去到海蠔族地頭望住一隻隻異形走上隻船已經睇到好撚緊張 好似如果比佢一咬落去就死硬咁咗

仲有一路睇成套戲一路心裏面諗點解可以有人好似女主角咁靚到咁嘅地步

真係咁好睇咩，有冇人同我一樣覺得套戲將所有外面既故事炒埋一碟 原創既部份得好少。
連女主角既人物設計都要跟小魚仙係做乜鳩 又係呢隻紅 又係三七分介 仲要連下身都跟埋綠色…
神話故事、童話故事 炒埋一碟
劇情套路 又估到晒…
但如果以CG角度嚟講，係睇得幾精彩。以故事角度嚟睇，甚少原創部份。

岩岩睇完 真係好正

原著人設已經係咁

原著look都話抄小魚仙

應該話係小魚仙參考佢？

我仲好記得女主角係噴水池邊
同個女仔交流果個表情
好撚正
好想睇多次果幕

trailer有

pink撚到

食花嗰度都好撚正

Dc終於岀左一套合格既英雄電影
希望以後有機會追上marvel or平起平坐

睇之前做下功課啦 乜柒都抄

呢下成場D人都係到 嘩！

好懷疑個導演係咪睇完先揀佢

生野

好鬼似
無見過既陸地兄弟堂弟番黎爭皇位
又係個身有粟米

選角係bvs jl導演負責

Aquaman同公主係戰場中間攬住黎咀個幕

經典

nicole kidman開頭打個段都係好正

我都覺得好睇因為太似marvel 既風格

Wonder Woman呢

我反而唔明點解有d兵仔上左水無套甲就唞唔到氣

依件甲流流地
中間打果件真實感強好多
同埋黑鬼拎裝支白色槍又係好膠

呢幕之前睇Trailer好老尷 起哂雞皮
入場睇順住落就無咁老尷

D國民淨係想食花生

好似得貴族可以呼吸到空氣

拍太多大場面洗哂d畢直
呢件甲都係CG算係咁

我開頭以為係資格問題 原來係能力問題

因為貴族先呼吸到空氣

一開始arthur同mera第一次入atlantis海床遺跡嗰度講左，要貴族先呼吸到水同空氣

好似無咩人講
海底城市好多顏色靚到痴線

佢加左紫色怪怪地 好似d未落cg咁

最假係個水簾洞，tvb廠景咁

係唔係WWE個Roman演？ 一樣樣

Black Manta 整套甲首歌叫咩名
好型下

想g

真係靠肌肉carry

初代王件裝正d
不過少左份英雄味 似國王

見到有唔少巴絲睇完套戲都有loop首片尾曲
有無人有研究過覺得啲歌詞係以第三人稱形容Aquaman/直接同緊Aquanman講嘢/當自己係Aquaman講自己嘢？

Willem

代mera入去就好似唱比aquaman聽 成個愛情故事咁

變左音樂劇咁

但有時佢又會用我
"I used to question who I was"
定我get錯

咁睇 呢句係係bridge 我諗係arthur回應翻mera掛
不過呢d觀點角度問題
最緊要隻歌好好loop

Mera 件衫我心諗淫撚到咁都得

成對波打哂出黎
Mera出場果下我隔離條友即刻係抬眼鏡
佢條女打左個突

港女：港男就係咁cheap

今日終於去左睇
發覺幾好睇
唔似平時D英雄電影咁
拍到好似一套獨立既水底世界電影咁
幾正

續集爛尾多

我覺得呢種電影拍一集就夠
拍得多會爛
或者原有呢一集既分成上下PART 兩套都唔錯
可以再補返D 細節位, 個尾可以唔洗咁趕

根本拍落去好易無哂idea技窮

咁又未必. 不過拍落去既話 我都想繼續睇亞特蘭,海底世界d野多,

如果續集唔係溫子仁拍 好大機會衰

八爪魚打鼓🥁幾得意

我覺得溫子仁會割禾青

睇佢往積 頂多拍多集

喺原著漫畫好似係做主角個fd

希望拍埋續集啦
今集留咁多伏線係下集
唔想第二集交比第二個導演

你會割禾青

幾正

有冇流出版

十分好睇
女主裸照係好大既電影宣傳力量

入去睇啦 睇imax3d 震撼1000倍 睇完完全覺得值回票價

睇左次了

有兩個國未講,人魚又可以講下,7king 又可以,大把世界觀

雖然今次寫到好似二打六咁
其實aquaman宿敵係black manta
就算有續集都肯定係講佢多

其實內容多到可以分兩集講

都啱，可能有兩個角色

我都覺隻歌勁好loop，可以一邊聽一邊諗個故事嘅所有嘢，loop極都唔夠咁 所以想清楚多啲啲歌詞背景去聽。

連埋個Dr Shin

兩個幾鐘 無悶場 已經唔簡單 好撚正

重睇啦

尋日睇咗，其實真係冇呢度D巴打講到咁好睇...
唔係嗰D睇完一次會想入場睇多次嘅戲

一開始控制條鯊魚好撚型

水行俠參考？

black manta 裝備好型棍，屌你把劍傷唔到主角，裝黎托柒咩

後期個幾把都傷到
佢老豆比個把都傷到

根本就唔係奸角

我覺得劇情唔知想點
一開始講orm開戰理由係陸人污染海洋
到最後咩都冇提過點樣解決呢個矛盾

仲有arthur都只不過係拎左神裝先贏
根本唔識做king

其實個矛盾係仲未解決到
今集只係想避免去用打仗方式去解決

我諗你提出既問題，如果有續集的話就係好值得繼續探討落去既主題

今集純粹係講arthur為左解決開戰在即既燃眉之急，焗住去搶龍頭棍停止戰爭

佢地係咪要體外授精?

有冇人覺得細佬用三叉戟斬開隻潛艇好似高達係宇宙戰用光劍劏開戰艦 ?

無睇漫畫
但我覺得Orm目的係要權力 因為的佢知道主角威爾到佢 加上要開戰都要出師有名

同埋第一戰開始前大家咪嘴炮過？
話你依家肯返去仲可以當無事發生過 但場仗就打硬
所以唯一阻止方法就係打贏佢做海王 唔想做都要做 雖然都係半推半就

隻海怪=大龍蝦+章魚鬚

Patrick Wilson 臨尾打輸跪地除面罩果下令我諗起佢係Watchmen 見到Rorschach 比人分解然後又係跪地除面罩

最深印象係母子重逢
可能係妮歌潔曼七情上面好投入
睇嗰一刻全身毛管戙

鐘意父母重逢多d

兩段都拍得好
不過母子嗰段多啲時間俾佢表演

套戲好多位都有ACG既視感

佢拍得好touching 另外父母愛情線都好

Amber Heard係套戲入面好撚靚

我嫌短
最後大戰加boss fight 可以拉長少少
好唔夠喉
不過肯定係唔夠budget

Orm根本就係做洛基嗰位
一開始打之後慢慢有返兄弟情和好返

靚過真人

patrick wilson 係咪因為james wan 所以有得拍aquaman 做第2男主角？
佢地好似不嬲夾開

到底有animated gif 可以用黎做iphone x wallpaper 未

之前夾Insidious 同Conjuring 系列都係恐怖片
今次係佢哋第五次合作